CS1.6喪屍場，你玩過邊種mode

話說之前有ching講過cs1.6，我自己好鍾意玩喪屍場，唔知有冇同好

第一次喺個叫無名氏嘅server，係最早期喪屍。冇技能，得血多，只係個揸刀嘅喪屍，個樣係無頭嘅科學家白袍血漬造型

之後就到bb server，打啲類似異型嘅野，個時有技能點，35 lv，輕功防護加乘。啲adm係變型金剛造型，有得用繩飛起

到香港喪屍server，儲字彈包買物品，飛行器火箭炮不得了。喪屍技能多樣化，有傳統技能、有噴口水、飛行、小型喪屍；但冇咗lv up呢樣野。但個時初中識到唔少adm，暑假一齊喺屋企連線捉cheater

後期就係l4d興起，技能同槍都有好大變化，黃金獵手，獵戶座，銀色嘅神狙記到而家，傷害最高。

最後就係re系列，有幾個版本，但都係可以揀職業，最多三個聖戰士神槍手醫療兵呢啲又係好正，個時Awp同連射散彈都好屈

後兩期l4d同re多咗好多模式，魔王逃走英雄等等都有，記憶都有啲亂，而且好多server都有出過，所以記錯唔出奇

但真係好好玩，以前server滿咗，要喺msn叫啲adm加我入去。一齊打喪屍個陣大家都好興奮。尋日入返cs1.6睇，啲人冇晒，啲server死晒，真心sad

JailBreak

warcraft mode最好玩 夜精 刀仔隱形
喪屍mode 呢D聽到都覺得低能
同cso一樣咁on9

喪屍場講team work喎，而且你魔獸啲角色，後期都有加入去

TIG FXG TD CTP 喪屍場

TiG

唔太記得，tig把awp係咪藍狙

FXG 其中一個管理員好似叫Willis

FXG 冇點玩過

我記得tig有個admin好似叫IT

分唔清tig同fxg
結他槍、水泡槍、紅色散彈、藍色重狙就記得

最早應該係tig fxg係之後(應該)

有冇人記得個場正方型
中間左右2邊路有紅磚牆

細個玩開 唔記得左地區名

cs_bloodstrike ?

tig係咪用re模組，外加英雄團隊逃走模式嗰個？

係呀係呀 呢個場好玩過個D咩咩ice___Xxxx地圖

Cs1.6版本 RE

各有所好，bloodstrike同iceworld早期都有用黎打過喪屍

之後先有啲專打屍既場

冰彈
燃燒彈

覺得原版啲場好玩啲，因為熟，dust2、小人國個啲最正

喪屍死後會執到道具